「賽後檢討」九龍快閃極需要改善

話說今日發夢夢到有一班人由彩虹運輸交滙處快閃set rb
然後沿住條觀塘道牛頭角道一路直踩觀塘
先由彩虹交滙處到淘大到牛頭角mtr 再到觀塘apm一帶

我想講呢一條路線已經唔可以再行

紅色既路線就係手足一般會行既路線，通常會邊行邊塞路，呢個方法係好既，咁係因為由彩虹到牛頭角只係得一條主要道路，但係到觀塘就唔係咁講
藍色既路線就係啲狗可以用既路線基本上到左觀塘既時候有咁多條主要道路，啲狗完全可以利用藍線去進行部署。

最後，當手足到左觀塘既時候，基本上就係預約被捕，因為班狗知道啲手足一定會行呢一條路線（本人就由8月5開始有呢個夢境）玩左咁耐都無變過，啲狗一早就有曬部署
而且我發現有好多手足到左牛頭角地鐵站拆完之後根本就無明確既去向同目的，所以到左觀塘呢一個重狗既地方就好易被狗咬

改善方法
1.手足可以行到牛頭角地鐵站拆完鐵或者更早之前就換衫快閃去其他地方集合再塞過，總之就唔好行過去觀塘
2.手足可以玩定點塞路，唔一定要行黎行去（曬力又曬時間）例如今日係彩虹咁樣，快閃塞完之後散去，等狗搬路障走左之後再入場（不過呢招係彩虹迴旋處效果有限），因為只要塞死一個地方其實就無需要係條馬路邊行邊塞

題外話
今日係彩虹見到有一架巴士俾人噴左油漆之後就霸左成條行車線，手足連路障都唔洗，幾方便

大家覺得有用就推一推啦

推

巴士貴過手足條命，無計。